星期日要返工，受惠八號唔洗返揮手區！

正

輕鬆袋990$一日😽

🖕🏿

有津貼都好

唉 我屌
本身今日要翻工 又咁o岩黎左位新女同事
好q想翻工啊
睇黎我地都係無緣架啦

打風都要食飯

仲唔乘機whatsapp佢問佢住邊送外賣

唔好咁快落呀

琴日第一次拍佢做野 同佢翻左5粒鐘
無謂咁快上馬啦

十號我都要返工

仲可以喺床hea實在太好

返到一半路程收到通知唔使返

咁whatsapp問下佢住邊，關心下都得掛

起少有allowance

感覺美妙

捱到三點幾已經得架喇

仲要橫風橫雨 快d返去繼續攤下

集氣

好驚好快落波

8號都要返

琴日5個鐘 傾左好多野
大家都知對方住邊 我住大埔 佢住觀塘
你係咪想我送外賣過去先

未掛就驚定佢早落

咁就搵張大埔上河圖腥過去討論下先啦

番到1粒鐘之後就走

唔返冇人工 好想返去坐吓煲劇都好

我都想返工 有雙倍人工

今日唔記得開鬧鐘
遲硬到就比人通知八號波唔洗返

好快落

原本去書展架，今日唔去就冇機會。

生性頂到5點呀

頂到4點就夠

咁早掛會唔會......頂住捱到4點

好似六點前唔轉三號就唔開

冇工開 又搵少幾舊

diu 我都係 預入去睇書 唉

捱到5點就好啦

最撚垃圾先要禮拜日返工

無依班垃圾，你生存唔到

part time 表示淨掛3號仲好
冇咩野做又唔駛返

原本今日要返11 仲要就黎唔做比人撚
叫我走幾個地方 最後一個地方要1130前到
但咁樣整一整即係返10點

正啊 唔洗返工

返去食完早餐走人

啱啱收工
Btw 落波要再返